五百上兩萬 “紀錄”

小弟先岀十場試試
命中率唔夠6成會退岀

之後又係死下死下既post

希望呢個唔係啦
9:50會岀第一場

支持

跟你 1000上4萬

跟你250上1萬

頭場睇好烏拉爾
不過都係玩下即場算

大定細角

偏好買細
比較喜歡練心多過嗌角

睇個款都係上唔到嫁啦

齊贏

同你同左路

通常一開po都會中幾場

對左 唔跟

未必
當我燈水都得
有時連針。預左比人問候
不過都想分享下心手一齊贏

對左 btw支持 齊贏馬會

支持下先，下場開始跟

Lm

半主cashed

練心時間到齊贏

大蛇係度好大壓力。。
會唔會再岀翻水啊

好掛住樓主
主從流年巴無再出水 就開始茶飯不思

返自己po未

跟左樓主角球 練定個心今晚玩歐霸

下半一開就兩連c

仲有淨

得番50 all in上2000 ok?

0004 06-03-2019
22:16 跑馬地
星期三 獨贏及位置 7 場 1 開心神駒 $200

$400.00 $20,950.00

7

派？

極速沉船

下半場兩隊刷c
唔玩c了

阿仙奴呢

差1隻

Skip

感覺嗰場有伏

係 伏味濃

9c jump

Never mind
下場會更好

8.5b Gel

爆1c

訓教聽朝對答案

冇錢買盤，買咗讓球主客和

祝羊

2頁都無就收皮

500用哂未？

仲有十蚊

尊重啦

好撚仆街

樓主仲有10蚊可以輸

仲有190
呢排好燈

五百上兩百

仲有最後40蚊

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅

4成

希望今晚啲波會追翻

剩餘:100

同路齊贏

西維爾個盤咁樣降都買

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅

畢爾包7.5s

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅

1.66低水

而加1.7可以小注搏下

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅

正評夠15
今晚繼續

9.5s?

冇野了 為以你係角球 利申買左9.5b 瘋狂追

樓主快啲出水

玩即場
想跟就跟吧

試試佢

伊巴9.5s

依家足水

試試佢先

而家開始跟

貪心要左8.5

就爆

9.5b 要收啦

8c完場派100感謝

仲有幾分鐘完場
希望你頂到
加油呀巴打

lm

爆左7.5 係時候冰c喇

no goal no c

心臟負荷唔到....

LM

8c停左25分鐘....奇蹟

巴打有運

8C FT

ok抽派100

派左彩會玩水晶宮即場角球大細
想跟就跟吧

去到上進心巴就截

水晶宮8.5s

馬會app死左

ok

留多次名

關人隱事巴留tg

你*

30分唔覆再抽

留名

留定名

祝贏

唔係去到109又停咩

樓主記唔記得我

多謝

中

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅

點解馬會app廢左

Thx巴打
汁返$100走
輸好多多

支持，岩岩流浪又輸翻晒

馬會未派

已派

真 唔work

拜仁10.5s

想汁都汁唔到

呢注唔好貪心
我預佢10角完場

7角完場派8.5唔派7.5

8角完場

買唔撚到

8c ft吖

sor自膠

好低水

係😭

買唔落手

我買嗰時1.7

小注 食少少囉

巴打 好似升咗！

9.5s可以小注請

轉左盤咋

係喎

我1.46照屌左

2.01入左玩下

7.5買返大試下

我都係 拜仁連角好恐怖

一黎就黎兩角
出左10.5B 172

Gchi

又要練心

已經兩角 諗緊點出好

3c

真

4c

拜狗入一球夠啦 停c啦

入多啲啦
唔好刷角

20

8c了

拜狗係咪on9 仲刷c

9c

9c冰封半粒鐘得唔得

落左order
會冰角

難過拜狗俾人cup

練心 不怕

練心半小時

10.5s都要練心

買左9.5s 8.5b

9.5s要揀廿幾分鐘心了

入左10.5細同大家練心 500蚊試下推4口

冰封

真係冰c

Ft

Wowwwww

冰封完場 9角完場 大家收錢

樓主 我愛你

勁，冰到呢

下場係咩

話左
打左電話過去同佢講

練心 成功！

多謝樓主推到第一口 下一口繼續跟你

痴線真係9角
比著我嘅話心臟已經負荷唔到

9.5s 8.5b個巴打fatfat

好強

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅
14.拜仁10.5s✅

下場幾點

我貪心9.5s 練心練到

樓主係咪口口all in緊

啱啱嗰場係
而加2000-3000一口算

屌你 十口
全推就fatfat

兩日上左一萬
之後2000-3000一注
齊羊

lm埋 暫時睇你同流水巴都好勁

仲有冇下陽？

有。我只玩即場
想跟既巴打請跟實

跟下巴打先 本來都上左萬5 自己多手而家得返1600 跟你推第2口

10.5s 1.58照跟左

熱刺11.5s

修仔追和 仲去唔去lol

1:1照去？

去

呢場小注

唔比買

得返1.39

係咁暫停
賠率係咁落

要左10.5 希望頂到

2:1

哇 靚到

冰角完場

有冇直播link分享

屌...熱狗最後刷兩角

11角了

頂住！

岩岩好吹

11.5 gel

第二口針左 得返500要追數

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅
14.拜仁10.5s✅
15.熱刺11.5s✅

無gun到

跟唔足

屌 想死 貪少少水位 搞到又輸曬

漏左熱

水手中咩

角球
你睇翻上面我有貼飛

之前笑9你 我錯了

巴打幾點訓，好少玩即場
好似好刺激想跟下

Oh sorry 自膠

勁 見熱比人追和 縮左注
樓主繼續

等1:30即場

等巴打了 上到3000又針返落500 貪水位 屌

我都得500，下一注買幾多

我前幾日都係咁 貪水位

買250算吧 勿allin

250推5口

點睇？ 買咩好

夠鐘啦

唔好吹啦

陪緊條女。。
等等

點可以好似巴打咁勁

等水

無入到錢 成日mon post gun咗就好了

有錢又有女
成功嘅男人

曼城8.5s
小小小注

All in

唔好啊
話左小小小注

仆街 買大左 太夜睇錯左大大大注

屌仲諗緊做咩咁有信心

All in咗

幾大

大注左500

無事 練心！

遲咗入，得番1.6
我不了
陪大家練心算

玩到4點

練心time

8c

boom

屌

單邊刷9 fk...

唔緊要
再黎過

支持樓主，勿all in 先長玩長有

好

頂住 之後要同樓主齊贏

可能今日啲運已經用盡
聽日再嚟過吧

[respect

樓主會唔會玩埋73 77?

差啲心臟病

玩100都心臟病

岀埋呢場

想買大

27分鐘1c

轉咗7.5個

小注搏下

6.5

5.5

5.5太低水 等唔切

等聽日吧

早抖大佬

好彩冇買 5c完

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅
14.拜仁10.5s✅
15.熱刺11.5s✅
16.曼城8.5❌
17.ac米蘭8.5s✅

樓主好旺

一有人大注 / all in就爆 有無咁邪

如果早啲睇到哩個post就好了 小弟新手學下野先

冇得咁諗嫁，可能你一早跟就一早搭沉隻船

樓主好勁抽

玩下12點即場先

1點先有

Sorry未訓醒

跟樓主你買下先成副身家得返五舊 跟樓主搏一搏 藥箱都變手飾箱

扑完野？

冇啊佢同朋友飲酒飲醉我送佢翻屋企啊

有著落 今日樓主加油呀
暫時今日-1500

認真 贏到錢同你分又點話 而加真係窮撚到仆街 等樓主打救

好大壓力啊
我只係分享下我買左啲乜
有啲冇乜信心冇放上黎但都中左
而加結餘$16,618.3

咁一點哩場買左咩

用下零頭玩下
想跟就小小小小小注就好
始終買盤唔係我強項

想問如果咁樣買即係點先有錢收 新手求解答

客隊淨勝一球以上

對左

兩分鐘0:1

跟左順便買左fg 秒中

Gun

一陣入多2500跟樓主 分5注 推5口

Allin左fg 未派錢

我都係

派左 再gun了

再allin

$500 all in 輸左連食飯錢都冇了 相信樓主

gun左

我再手多買多左注
因為我覺得大機會開到

唔得要入錢allin 轉頭睇樓

All ined

中埋就上左2萬 真心勁

樓主上完會唔會再出?

1:1

唔緊要
練心game

11 goal!!!!!

再追？

頂唔到咁耐，麻煩90分鐘先絕殺

下半場我會打電話過去叫佢地妹波完場

前鋒入多粒先OK? 1:2 完場

1:1都ok大注左細波

等絕殺
寧願輸半

冇眼睇 瞓陣先

冰冰冰

叫緊糊

爆左

睇錯sor

屌你睇左8.5s?

入波未呀閪鋒

眼殘就啦好學人賭

頂住

400 上2萬無人理

有水？

出事前飛啦 垃圾 刷存在感
On9仔

1:2

Goal

頂住ok？

All in all in

要頂住

叫糊

訓醒 樓主有無水？？

快完場

補幾

2:2

仆街了

神絕殺

頂唔住

叫完糊

gel

Wtf

屌...

甘都爆

Cls

80分鐘應該有5倍 3.5B，嗰時應該補

我個3.5s

跟本夠鐘球證唔吹雞屌你老母

補七分鐘時on9 的嗎

11咪算

唔太想再玩

淨返幾錢

11000
一係cash out一萬
留一千玩

日假

本來呢場完就達成目標。。

唔明 夠鐘唔吹

屌，死球證

唔緊要
調整下心情
今晚用1000再上

假波未入點吹

冇辦法
人地主場

一齊1000上！
求樓主出埋飛同注碼
唔太識控制

我都淨返一千 齊贏

respect

1000上四萬

係咪有燈神跟左我

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅
14.拜仁10.5s✅
15.熱刺11.5s✅
16.曼城8.5❌
17.ac米蘭8.5s✅
18.川崎前鋒3.5s❌補時絕殺
19.川崎前鋒-0/0.5❌半

樓主唔緊要 無運

巴打點睇今晚曼聯？

岩岩入左2500想跟巴打 係咪唔出啦

曼聯受讓
有點鬼

夠68正評繼續出

陣間入錢 今晚跟實

樓主 再推

好快

皮已正-2

lm 派我

就係我 我一跟就伏

10場6 w

14號p

比埋尾場

7點幾先岀
玩即場

陪女

尾場9 位置q

1000陪上
出理注碼 thx

拖咩

轉頭去入1000

拖6

利申玩小小

有無直播跑馬link 未睇過

開電視 J2

W埋 勁

拖唔中 sad

無買到w

樓主冇即場？

屌你老母前鋒

個場輸幾多

真係要屌

200 又要起機

輸500 岩岩入返500

痴撚線咁樣絕殺
樓主其實已經好勁
只希望前鋒全隊斷腳

斷1隻腳好啦 斷曬2隻好慘架

斷中間果隻啦 無撚用

樓主我地到了

樓主

訓左sor..

訓夠先精神

休息夠精神出

利物浦冇入球
冇信心
純粹想博下

仲諗住入ng 停一停諗一諗

國米11.5s

$300

1.85入手

慢咗得番1.7

封緊

2c

有2.04

1.95

跟

阿特蘭大2.5s 400

1.88

gun

變咗2/2.5

得2 2.5

照要

已入

兩口跟曬

齊羊呀手足
比負皮嗰啲希望你係唔小心禁錯

意甲啲角真係好快

半4全4
聽過未

樓主依家正幾多數？

唔計500本
10800

由尋日開始跟
你上2萬我上1萬啦

你又唔系買9.5s

琴晚歸左零，聽日入錢跟樓主

跟樓主追數 呢排輸左啲

繼續冰冰冰

國米依家幾多c

半場完都要整多粒

6

啱啱無入11.5 諗緊入唔入12.5s

今晚點睇

冰撚住

Lm跟樓主 想玩大錢

11.5s 2.05

可唔可以冰埋車仔

12m

邊隊？

贏半收貨

買唔買個無柒頭好

做咩突然整個12碼

-3c che

爆左...國米冰角完場

希望頂到11.5s可以和翻條數先

國米幾多C

追森多第四球 信者得救

車仔11.5s
小注

10c now 都幾搏
車輸緊一定攻

快入

睇咗11.5b

樓主點睇曼聯受讓

休息
連針

唔小心收錢

樓主今日輸幾多

唔好呀

跟唔到前面果d 好彩後面都跟唔切
等樓主回氣

氣數已盡

500

唔好急 加油樓主

國米依家幾多C

11完

11.5s收

11 完左

多謝樓主

國米11角

多謝樓主，索一口，好彩場阿特補左飛

1.烏拉爾+0/0.5✅
2.烏拉爾8.5s❌
3.西維爾-1/1.5❌
4.彭拿路+1❌
5.西悉尼客勝✅
6.波琴-0/0.5✅
7.柏林聯-0.5/1✅
8.畢爾包7.5s✅
9.柏雷素爾1.5細✅
10.中岸水手9.5s✅
11.伊巴2/2.5球s ✅
12.伊巴9.5s✅
13.水晶宮8.5s✅
14.拜仁10.5s✅
15.熱刺11.5s✅
16.曼城8.5❌
17.ac米蘭8.5s✅
18.川崎前鋒3.5s❌補時絕殺
19.川崎前鋒-0/0.5❌半
20.國際米蘭11.5s✅
21.阿特蘭大2.5s❌
22.車仔11.5s❌

想用最後500支持下愛隊獌
有冇同路人？
如果贏聽日先繼續出

淨係跟左國米角細 多謝樓主

抖下

想跟 不過個盤有啲鬼

你鐘意la

原來樓主都係曼迷信蘇B

阿獌個盤好奇怪 唔買啦

good night

齊羊

同樓主條飛一模一樣，買左1000蚊三串一，祝羊

爭第4的阿妓

g左。。。

留名追數

樓主帶我一千上一萬得嗎

破產都有投注戶口？

今晚入500再黎

琴日一輸幾千
個人就開始亂落注
今晚希望唔會再犯琴晚既錯
齊羊

今朝跌左1000

有咩心水

50再起機

得返兩舊

等樓主出水

連續5日正數
日日cashed out

諗緊玩唔玩11點
定係等3點

勁

玩等出水

買左先
我驚陣間訓教訓死左
我好少買主客和
不過今次破例
火車頭上季冠軍
而且主隊上場比人大炒5比1
另外買50蚊-1搏下
同路就跟吧
齊羊

主客和同路

Gun齊羊

入球大2.5 點睇

$500起機？

冇乜信心

係
結餘:250

客勝升水喎
好驚咁

升左好耐

信樓主

淨返100？

50

信心大唔大

跌到2.17

邊個巴打射到得2.17

係我睇錯定點？ 點解客勝係2.82

戒賭啦清

七成

最後50蚊買左客勝

未訓醒眼殘 sor

得返2.09

希望唔洗

本身想買盤最後無買

第一球gg

睇錯原本客

Fg

跟足

2場主，下一場客了

變左受讓，凍過水

當我無講過

樓主會唔會補C

火車頭整多粒！

入多粒我個心就穩好多

今晚仲有？

火車頭快

伊快cup

針

Fk

射多球球

火車頭快上力入2粒！

火車上啊

靠火車

2.5b

上呀火車

火車

火車！

入啊 屌 火車

邊到有得睇？

Gg

休息

火車阿

完了

諗住有劇本

No way

亞冠全屌大波有冇得諗

下輪全細

上你老母咩賣料狗
祝你輸到冚家跳樓死啊

真？

法蘭克福串羅馬

連豬2晚 -2k

1. 羅馬4.5入球細

中了

唔知係咪一岀水就輸。。
買左1530 10.5s

6.5s試下

1c

2C

❌定先

場波好似幾好睇，半場2：2

呢注贏左就重新上路

冇gun , 祝羊

1:0

幾錢上路

1000

入500 gun

針
唔玩了

休息下

曼城 3.5大 有無同女

有

師兄下次出出水ok ?

貼事後飛 方便派100比我？

我都要靠樓主等樓主比貼士

事後講咩都得

聽晚all in阿仙奴晉級

會否輸身家

神户勝利船2.5大 有無同好

All in?

想食麥當勞，請買阿仙奴

收錢

重新上路
利記8.5s

跟咗唔記得LM

夠200正評開tg群認真岀水

100得唔得呀

到時TG夠2000人呢

5得唔得

之前都有百幾正評
啲人走曬

我前排燈夠啦
我呢排有啲feel加有運
想帶旺下手足

未走

G持g持

推推佢

唔理咁多
想入就入吧
當我正水燈水乜都好

都係500開波?

前日入左1000

小弟得返300係馬會帳 我目標上5000

攞返500出來吧

今晚有冇水

你買左又不作紀錄 點齊上齊落啊

計

8:30玩唔玩啊
Tg無得討論有啲悶

830 慕尼斯帕爾

串咗過關

開做群組會好亂
等我諗諗先

唔好啊
我串親都斷

串左 慕尼斯盤 同 蘇利亞讓球主客和

唔好開群 真係會好亂

0:1啊
下半場要力追啊

國民普托斯33射16中0入已經夠神奇
仲要臨尾比蘇利亞入

假到...不過照中盤

真係講中 以後唔敢了

加油💪

少波賭搞到無乜睇波po

國民個場仲未比錢既。。。

樓主而家買？定睇定啲先

幾時入手好時機

贏波輸盤？

今晚玩唔玩

支持樓主 今晚玩嗎？

迪華利盤有無機

樓主又買710
個1000唔係用哂啦咩 又入幾多

呢次輸盤，我屌哂d人妖佢

我買完仲剩200..
琴晚羊400
今朝針600
個本都係郁左200姐。。

Tg岀水好似方便啲

半4全4c

屌你一出黎刷2隻

冰角完場啦好嗎？

得番兩舊水...

岩岩嗰場太沖動，要反省一下
今晚仲玩唔玩

咁多？？？岩先買好大？

[member][img]

有冇巴打落咗呢一場 點解仲未派彩嘅

6點幾先再開波，咁急做咩慌馬會走你數

樓主 日本2/2.5B買得過？

好欣賞樓豬有錢齊齊賺
可惜我今日先見到個post
雖然你而家變左係tg
不過都要支持你 輕輕一推

Between支持樓主同時係連登更新

我覺得喺tg岀水會方便啲

樓主而加上到幾錢？

Goal！！！！！！！

4點買咩好

愛媛

燈

6場半細

每個人都唔同

問緊樓主

派吧

Tg作準啊
下次加油

樓主 岩岩個關過贏唒?

係

THX

BTW唔係即時派耐D?

跟左樓主條過關加兩隻單頭
肥肥
多謝樓主

樓主可再出一串關過？3:40嗰幾場

我對過關冇乜信心
啱啱嗰場只係諗唔到買乜
就拎幾百串場過關睇下波

樓主tg channel係乜

玩唔玩一陣洛杉磯果場？

樓主有無興趣重新起機

跟左 不過我係買讓球主客和 買左$10

跟左

Tg 揮手

跟咗尾兩關 多謝樓主

跟咗200

跟咗

跟左樓豬過3關
多謝樓豬
可以飲凍飲了

有跟

琴日開始跟巴打依家追番正數
條3串1跟哂你一樣

跟左樓主過關 希望齊贏

多誰各位大佬支持
多謝
贏埋呢注過關就上兩萬了
夠288正評
我會喺tg繼續岀水
備註:
收費$0.0000000000000000000

Tg揮手

G持樓主 齊贏屠馬會

Gchi樓主

TG GUN左樓主
祝繼續羊

係tg跟左

一直跟開

樓主 齊羊

有跟，tg留唔到言呢到留

留明等收錢

祝大家長賭長有

無買到
尋日日假中伏中太多，唔敢買驚變燈

全追和收幾多錢

全追和 仲有無得贏

頭先神奇馬贏多左，試下一野推落跟入球

樓主今晚整多串過關？

G持

重新嚟過吧

贏撚柒左啦

唔用500推了
淨岀水ok?

上5萬plZ

樓主 繼續帶我地贏多啲

啲水真係好勁

上兩萬已達成
多謝各位支持

推上五萬啦

5千 5萬推

好勁

轉頭會喺tg貼真飛
廢事比人話我尻up

多謝
聽日要去捐錢

巴打繼續嗎？

會喺tg繼續岀水
Link在樓上喔

多謝巴打繼續

樓主勁到

黎多次500上兩萬救世

嚟次500上25000

樓主好波 今個星期跟樓主暫時都贏$4000

巴打好勁

guned

負20k

借acc 覆
多謝樓主🙏🙏🙏🙏

正式宣布 今晚喺上盤晚

黎多次500上兩萬 第二集

想知樓主買幾多

盤定主客和

樓主幾時第二集
我今次真係乜都跟撚哂 唔再亂跟埋其他人
買咩俾埋注碼我呢啲弱智跟

樓主對中國對家好有信心

跟咗970蚊

永遠不買我國

好波

上次都俾佢累死

好想樓主黎多次500上2萬挑戰

goal

屌多2粒啦烏豬

妹波到完場都可以
但我估波膽0:2

五千想上四萬
平注幾多好

300-500

有信心可落多200

你見我呢場重注就知我對烏仔幾有信心

場波未完唔好gel

要推幾耐到

咁樣都算係gel嘛？。。

雖然我都係支持烏仔
想知你點睇到烏仔盤

我最快500上兩萬用左三日

留名, 想學野

烏仔體能技術點都好過我國
中國又冇武磊就算有我都唔會買
因為中國真係嗰種說不岀的廢

可唔可以黎多次

有時間既就睇下隊野點踢法
中國咁有錢點會岀力踢啲咁既廢盃賽
雖然好似唔關事

會唔會避開邊D球賽唔買?

我通常馬會有得投注我就會買
如果有幾場同時間開波我會選擇串過關/揀其中一兩場買
唔識賭既賽事而又想買
可以選擇買入球大細/角球大細

琴日先上完兩萬
我想休息一下先
呢排又冇乜波好賭
隨便玩下就好
有意可以留意我既tg清爐

一陣烏龜個場點睇？
我覺得贏唔到兩球

有跟 希望你可以繼續係TG出下心水差一千追到數

哈哈我都係咁諗
暫時睇好讓主

加油呀

我都要500上2萬針左好耐想反彈追數呀

國足真係好廢 90分鐘兩腳射門係咩玩法

支足呀ching

逢有支足買對家是常識吧

比d尊重 話哂派左咁多場錢

求黎多次 跟

因為買盤對家贏一球都有返一半錢收 買讓球+1就一定要和或贏先有錢收

唔該兩位ching幫我解答問題

樓主 今晚03:45嗰啲買過關買唔買得過

我想買全場3/3.5細

未睇😂今晚先算

好 追隨住你TG

未買過波入黎想買了

幾時500細注重新上過
樓主而家次次大大注 都唔知細注既點分配注碼

我有入gp純粹問下有冇機半場大全細

Btw跟100

一向好少買半大
sorry

想問下樓主個tg 係咪唔可以發言？已經喺個group 入面但想同樓主吹下水

支那隊馬會幾時找數？

琴日正數10k 而家得返1k 係咪應該all in咁推

仚家ling 仲唔派點買下場

佢個款係channel，channel只係得樓豬先講到野

主win +2
信心如何

仲諗住陪下樓主吹下水，得佢講野好似好悶

對主+2好有信心?

開吹水群會好亂。。

一半半
小注就好

一半半

all in 左

集氣

秒goal

練心gogogogo

跟咗全細 頂唔頂唔到

泰仔唔入就應該都穩陣🥶怕入左激起人狂掃

買左1:1 0:2半場波膽

睇數據好似冇乜點攻？

0:2

樓主可以出定下場

講左小注仲all in

跟你注碼買
最後0:2 1:2 0:3都好啦 起碼叫回本
幾時又細注重新上

好彩仲有剩

當我冇邁

慘

針曬

幾分鐘都頂唔到

兩注針曬

針一場姐
如果你地跟曬我
一定贏多過輸先

支持你樓主 今晚返去download tg add你
今日先見到呢個po

支持 再嚟多次500上2萬

樓豬做乜突然咁激動

支持樓主咪理D傻閪

支持整體都算準
岩岩忙做野無跟 都算好彩
今晚再跟過

幾時重起機啊

支持樓主

啱啱先睇到個post
等跟樓主從新500上2萬

lm跟大佬，試下由300上20000

今晚冇乜心水
串左條過關就訓
條飛喺我tg清爐
大家可以參考下
未入我清爐既追下post/留言比我
我再貼多次link

貼多次link好嗎？感激
我down緊tg

已跟

仆街法國

樓主你tg 話可以pm 你吹水，想問下邊度禁？搵咗好耐都冇

有講過咩

應該講緊黑白 定你唔記得換ac

仆街法國 今晚再串？

追數買gtr